

\vspace{0.5cm} % Tạo khoảng cách 0.5cm

Mạng xã hội ngày nay đóng vai trò quan trọng trong cuộc sống con người, giúp kết nối mọi người trên toàn thế giới, chia sẻ thông tin và tạo ra nhiều giá trị về mặt cá nhân lẫn kinh doanh. Trong số đó, Instagram là một trong những nền tảng nổi bật nhất với hàng triệu người dùng hoạt động mỗi ngày, cung cấp trải nghiệm chia sẻ hình ảnh, video và tương tác trực quan.

Dự án \textbf{Clone Instagram} được xây dựng với mục tiêu mô phỏng lại các tính năng quan trọng của Instagram, bao gồm:
\begin{itemize}
    \renewcommand{\labelitemi}{-} % Thay đổi dấu đầu dòng thành "-"
    \item \textbf{Đăng ký, đăng nhập}: Người dùng có thể tạo tài khoản, đăng nhập và chỉnh sửa thông tin cá nhân.
    \item \textbf{Đăng bài}: Cho phép người dùng đăng tải hình ảnh, viết chú thích và sử dụng hashtag.
    \item \textbf{Thả tim, bình luận}: Người dùng có thể tương tác với bài đăng bằng cách thả tim và để lại bình luận.
    \item \textbf{Nhắn tin}: Hỗ trợ tính năng nhắn tin riêng tư giữa các người dùng.
    \item \textbf{Quản lý hồ sơ cá nhân}: Người dùng có thể xem, chỉnh sửa hồ sơ và theo dõi các hoạt động của mình.
\end{itemize}

Dự án sử dụng \textbf{ReactJS} làm thư viện chính để xây dựng giao diện, kết hợp với \textbf{Firebase} hoặc \textbf{Node.js} để quản lý dữ liệu. Ngoài ra, các thư viện hỗ trợ như \textbf{Redux}, \textbf{React Router}, \textbf{Ant Design}, \textbf{Tailwind CSS} cũng được sử dụng để tối ưu trải nghiệm người dùng và nâng cao hiệu suất ứng dụng.\\ \\

Phân công nhiệm vụ\\

\begin{longtable}{|c|p{12cm}|}
    \hline
    \textbf{Thành viên} & \textbf{Chức năng đã làm} \\
    \hline
    \endfirsthead
    \hline
    \textbf{Thành viên} & \textbf{Chức năng đã làm} \\
    \hline
    \endhead
    \hline
    \endfoot

    Văn Tuấn Kiệt & Nhắn tin, gọi điện, login (backend), AI tạo caption. \\
    \hline
    Nguyễn Đức Duy Lâm & Thống kê, giao diện, bài post, profile. \\
    \hline
    Hồ Hưng Lộc & Profile, thống kê, document. \\
    \hline
    Nguyễn Hữu Lộc & Bài post, thông báo, AI kiểm duyệt nội dung. \\
    \hline
    Mai Phúc Lâm & Bạn bè, chat AI. \\
    \hline
    Quách Hữu Vinh & Comment, tìm kiếm, bảo mật. \\
    \hline
\end{longtable}

